係理大入面嘅人唔應該走，天一光可能就有轉機，好似928咁。

而家係理大入面嘅人絕對唔應該走！！！
一走出去，就即刻比人拉。
一來Poly入面既人會越黎越危險
二來入面既人走曬，出面既勇武手足就玩撚完
係理大入面既人，應該自己製造和平既證據
影低身邊大家都好和平 和你唱／食／訓／笑
第時比人拉左，呢D都可以成日呈堂證供，證比你地係入面無做任何非法行為

天一光，就會多好多人出黎反包圍
呢刻大家要忍耐堅持
等黎明來到 ！！！！

咪咁天真啦

我都贊成唔洗走

其實佢地証明到乜

咪48小時旖你走， 記得有律師就得